今次呢單野最無辜既係卡巴尼路

喺場邊fing晒手彈彈下轉晒手臂成個風車sir咁
諗住可以搏倒戈贏到威下
點知比kepa叉禍左
光頭佬=最大受害者

我係卡巴唔會再同kepa 講一句野

我諗佢應該冇咩所謂嘅 大家都係龍一定明kepa點諗啦
依家又唔使對舊隊友 咪當睇下笑片
依家咁搞隨時下半季都係佢出

同隊友打氣但特登避開kepa

3:38

其實冇影哂 鏡頭一轉 卡巴已經行開左
可能佢一早同左kepa咪唔使再同佢講